聽日好緊要呀 記得出黎

香港人權與民主法案過唔過到 人數夠唔夠係其中一個因素

只要個法案過左 我地既基本自由就會同美國掛勾 佢地每年會審視一次香港既情況 睇下我地既自由有冇比中共侵犯

仲有最緊要 大家都好在意既 制裁損害香港自治的香港官員及人士

大家記得出黎喇 利申網上睇番黎

推

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

Push

各位聽日帶路要俾啲誠意